msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gTile\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-11 23:42+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-11 23:42+0900\n"
"Last-Translator: Kevin Kim <chaeya@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: extension.js:43 3.8/gTile.js:303 5.4/gTile.js:303
msgid "Auto close"
msgstr "자동 닫기"

#: extension.js:44 3.8/gTile.js:304 5.4/gTile.js:304
msgid "Animations"
msgstr "애니메이션"

#: extension.js:45 3.8/gTile.js:305 5.4/gTile.js:305
msgid "Auto tile main and list"
msgstr "자동 타일 메인 및 목록"

#: extension.js:46 3.8/gTile.js:306 5.4/gTile.js:306
msgid "Auto tile two lists"
msgstr "두 개의 목록 자동 타일링"

#. metadata.json->name
msgid "gTile"
msgstr "gTile"

#. metadata.json->description
msgid "Tile your windows as you like."
msgstr "원하는 대로 창을 타일링하세요."

#. settings-schema.json->headerKeys->description
msgid "Hotkeys:"
msgstr "단축키:"

#. settings-schema.json->hotkey->description
#. 3.8->settings-schema.json->hotkey->description
#. 5.4->settings-schema.json->hotkey->description
msgid "Global Hotkey for gTile"
msgstr "gTile용 글로벌 단축키"

#. settings-schema.json->headerBehavior->description
msgid "Behavior:"
msgstr "행동:"

#. settings-schema.json->animation->description
#. 3.8->settings-schema.json->animation->description
#. 5.4->settings-schema.json->animation->description
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. settings-schema.json->autoclose->description
#. 3.8->settings-schema.json->autoclose->description
#. 5.4->settings-schema.json->autoclose->description
msgid "Auto-Close"
msgstr "자동 닫기"

#. settings-schema.json->header1->description
msgid "Layout for Button 1:"
msgstr "버튼 1의 레이아웃:"

#. settings-schema.json->gridbutton1x->units
#. settings-schema.json->gridbutton2x->units
#. settings-schema.json->gridbutton3x->units
#. settings-schema.json->gridbutton4x->units
msgid "x"
msgstr "x"

#. settings-schema.json->gridbutton1x->description
#. settings-schema.json->gridbutton2x->description
#. settings-schema.json->gridbutton3x->description
#. settings-schema.json->gridbutton4x->description
#. 3.8->settings-schema.json->columns->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid1x->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid2x->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid3x->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid4x->description
#. 5.4->settings-schema.json->columns->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid1x->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid2x->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid3x->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid4x->description
msgid "Columns"
msgstr "열"

#. settings-schema.json->gridbutton1y->units
#. settings-schema.json->gridbutton2y->units
#. settings-schema.json->gridbutton3y->units
#. settings-schema.json->gridbutton4y->units
msgid "y"
msgstr "y"

#. settings-schema.json->gridbutton1y->description
#. settings-schema.json->gridbutton2y->description
#. settings-schema.json->gridbutton3y->description
#. settings-schema.json->gridbutton4y->description
#. 3.8->settings-schema.json->rows->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid1y->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid2y->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid3y->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid4y->description
#. 5.4->settings-schema.json->rows->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid1y->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid2y->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid3y->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid4y->description
msgid "Rows"
msgstr "행"

#. settings-schema.json->header2->description
msgid "Layout for Button 2:"
msgstr "버튼 2의 레이아웃:"

#. settings-schema.json->header3->description
msgid "Layout for Button 3:"
msgstr "버튼 3의 레이아웃:"

#. settings-schema.json->header4->description
msgid "Layout for Button 4:"
msgstr "버튼 4의 레이아웃:"

#. 3.8->settings-schema.json->hotkeys-tab->title
#. 5.4->settings-schema.json->hotkeys-tab->title
msgid "Hotkeys"
msgstr "단축키"

#. 3.8->settings-schema.json->behaviour-tab->title
#. 3.8->settings-schema.json->behaviour-section->title
#. 5.4->settings-schema.json->behaviour-tab->title
#. 5.4->settings-schema.json->behaviour-section->title
msgid "Behavior"
msgstr "동작"

#. 3.8->settings-schema.json->layout-tab->title
#. 5.4->settings-schema.json->layout-tab->title
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#. 3.8->settings-schema.json->help->title
#. 5.4->settings-schema.json->help->title
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#. 3.8->settings-schema.json->hotkey-section->title
#. 5.4->settings-schema.json->hotkey-section->title
msgid "Global Hotkey"
msgstr "글로벌 단축키"

#. 3.8->settings-schema.json->keybindings-legend-section->title
#. 5.4->settings-schema.json->keybindings-legend-section->title
msgid "Keybindings Legend (when open)"
msgstr "키 바인딩 범례(열려 있는 경우)"

#. 3.8->settings-schema.json->grid1-section->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid1-section->title
msgid "Layout For Button 1"
msgstr "버튼 1의 레이아웃"

#. 3.8->settings-schema.json->grid2-section->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid2-section->title
msgid "Layout For Button 2"
msgstr "버튼 2의 레이아웃"

#. 3.8->settings-schema.json->grid3-section->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid3-section->title
msgid "Layout For Button 3"
msgstr "버튼 3의 레이아웃"

#. 3.8->settings-schema.json->grid4-section->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid4-section->title
msgid "Layout For Button 4"
msgstr "버튼 4의 레이아웃"

#. 3.8->settings-schema.json->help-section->title
#. 5.4->settings-schema.json->help-section->title
msgid "More Info"
msgstr "자세한 정보"

#. 3.8->settings-schema.json->hotkeys-legend->description
#. 5.4->settings-schema.json->hotkeys-legend->description
msgid ""
"Escape:\t\t\tHide gTile\n"
"Enter or Space:\tCommit current selection\n"
"Left:\t\t\tMove Left inside Grid\n"
"Right:\t\t\tMove Right inside Grid\n"
"Up:\t\t\t\tMove Up inside Grid\n"
"Down:\t\t\tMove Down inside Grid\n"
"<Shift>Left:\t\tInclude column to the Left in selection\n"
"<Shift>Right:\t\tInclude column to the Right in selection\n"
"<Shift>Up:\t\tInclude row Above in selection\n"
"<Shift>Down:\tInclude row Below in selection\n"
"<Alt>Left:\t\tMove to the monitor on the Left\n"
"<Alt>Right:\t\tMove to the monitor on the Right\n"
"<Alt>Up:\t\t\tMove to the monitor Above\n"
"<Alt>Down:\t\tMove to the monitor Below\n"
"1:\t\t\t\tSelect the first grid layout\n"
"2:\t\t\t\tSelect the second grid layout\n"
"3:\t\t\t\tSelect the third grid layout\n"
"4:\t\t\t\tSelect the fourth grid layout"
msgstr ""
"ESC:\t\t\t\t\t\tgTile 숨기기\n"
"Enter 또는 스페이스:\t\t\t현재 선택 내용 커밋\n"
"왼쪽 화살표:\t\t\t\t\t그리드 안에서 왼쪽으로 이동\n"
"오른쪽 화살표:\t\t\t\t그리드 내에서 오른쪽으로 이동\n"
"위쪽 화살표:\t\t\t\t\t그리드 안에서 위로 이동\n"
"아래쪽 화살표:\t\t\t\t그리드 안에서 아래로 이동\n"
"<Shift>왼쪽 화살표:\t\t\t선택 영역의 왼쪽에 열을 포함합니다.\n"
"<Shift>오른쪽 화살표:\t\t선택 영역의 오른쪽에 열 포함\n"
"<Shift>위쪽 화살표:\t\t\t선택 영역에 위 행 포함\n"
"<Shift>아래쪽 화살표:\t\t선택 영역에 아래 행 포함\n"
"<Alt>왼쪽 화살표:\t\t\t왼쪽 모니터로 이동합니다.\n"
"<Alt>오른쪽 화살표:\t\t\t오른쪽 모니터로 이동합니다.\n"
"<Alt>위쪽 화살표:\t\t\t위 모니터로 이동\n"
"<Alt>아래쪽 화살표:\t\t\t아래 모니터로 이동\n"
"1:\t\t\t\t\t\t\t첫 번째 그리드 레이아웃 선택\n"
"2:\t\t\t\t\t\t\t두 번째 그리드 레이아웃 선택\n"
"3:\t\t\t\t\t\t\t세 번째 그리드 레이아웃 선택\n"
"4:\t\t\t\t\t\t\t네 번째 그리드 레이아웃 선택"

#. 3.8->settings-schema.json->aspect-ratio->description
#. 5.4->settings-schema.json->aspect-ratio->description
msgid "Use monitor aspect ratio"
msgstr "모니터 종횡비 사용"

#. 3.8->settings-schema.json->aspect-ratio->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->aspect-ratio->tooltip
msgid "Should the popup's grid reflect the current monitor's aspect ratio or not."
msgstr "팝업의 그리드가 현재 모니터의 화면비를 반영하는지 여부를 확인합니다."

#. 3.8->settings-schema.json->useMonitorCenter->description
#. 5.4->settings-schema.json->useMonitorCenter->description
msgid "UI always centered to monitor"
msgstr "항상 중앙에 모니터링할 수 있는 UI"

#. 3.8->settings-schema.json->useMonitorCenter->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->useMonitorCenter->tooltip
msgid "By default the grid UI shows up in the middle of the active window. With this, it always displays in the middle of the monitor."
msgstr "기본적으로 그리드 UI는 활성 창의 가운데에 표시됩니다. 이렇게 하면 항상 모니터 중앙에 표시됩니다."

#. 3.8->settings-schema.json->showGridOnAllMonitors->description
#. 5.4->settings-schema.json->showGridOnAllMonitors->description
msgid "Show UI and all monitors at the same time"
msgstr "UI와 모든 모니터를 동시에 표시하기"

#. 3.8->settings-schema.json->grid1NameOverride->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid2NameOverride->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid3NameOverride->description
#. 3.8->settings-schema.json->grid4NameOverride->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid2NameOverride->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid3NameOverride->description
#. 5.4->settings-schema.json->grid4NameOverride->description
msgid "Name Override"
msgstr "이름 재정의"

#. 3.8->settings-schema.json->grid1x->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->grid2x->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->grid3x->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->grid4x->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->grid1x->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->grid2x->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->grid3x->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->grid4x->tooltip
msgid "Each row represents a column. Span is how much space a column should take up compared to the other columns. Default is 1."
msgstr "각 행은 열을 나타냅니다. Span은 열이 다른 열과 비교하여 차지하는 공간의 양입니다. 기본값은 1입니다."

#. 3.8->settings-schema.json->grid1x->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->grid1y->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->grid2x->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->grid2y->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->grid3x->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->grid3y->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->grid4x->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->grid4y->columns->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid1x->columns->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid1y->columns->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid2x->columns->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid2y->columns->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid3x->columns->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid3y->columns->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid4x->columns->title
#. 5.4->settings-schema.json->grid4y->columns->title
msgid "Span"
msgstr "Span"

#. 3.8->settings-schema.json->grid1y->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->grid2y->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->grid3y->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->grid4y->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->grid1y->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->grid2y->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->grid3y->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->grid4y->tooltip
msgid "Each row represents a row. Span is how much space a row should take up compared to the other columns. Default is 1."
msgstr "각 행은 하나의 행을 나타냅니다. Span은 행이 다른 열과 비교하여 차지하는 공간의 양입니다. 기본값은 1입니다."

#. 5.4->settings-schema.json->grid1NameOverride->description
msgid "Name Override on the UI"
msgstr "UI에서 이름 재정의"
